# Máy đếm tiền MASU Nhật Bản có tốt không? Giá bao nhiêu?

## Máy đếm tiền MASU chính hãng nhập khẩu Nhật Bản sở hữu công nghệ hiện đại trong phát hiện tiền giả, đếm kiểm tiền Polymer VNĐ với độ chính xác tuyệt đối.

Với chất lượng kiểm đếm nhanh chóng chính xác mà các dòng [**máy đếm tiền MASU chính hãng**](https://gitlab.com/maydemtien3/may-dem-tien-masu) được nhiều hệ thống ngân hàng lớn tại Việt Nam ưa dùng như ACB, MB Bank, SHB, BIDV, Sacombank, Vietcombank, TP Bank, HD Bank, Agribank, Shinhan Bank,…giúp dễ dàng đếm và kiểm giả số lượng lớn tiền mặt đếm mỗi ngày lên đến hàng tỷ đồng. Điển hình các model thương hiệu MASU, Xiudun, Xinda, Maxda, Manic, Modul, Glory, Jingrui Zy, Silicon, Oudis, Balion.

Trang bị máy đếm tiền MASU cho kế toán, thu ngân, giao dịch viên ngân hàng giúp mang lại hiệu quả rõ ràng trong việc kiểm soát và quản lý tiền bạc, rút ngắn thời gian kiểm đếm, năng cao hiệu suất công việc, đặc biệt với tính năng phát hiện tiền giả, nhận biết mệnh giá tiền Polymer VNĐ chuyên nghiệp giúp hạn chế tối đa các rủi ro thất thoát doanh thu, tiền bạc, bảo đảm tài chính bền vững, nhờ đó doanh nghiệp không bị vấn nạn tiền giả, tiền lẫn loại ảnh hưởng.

## Mua máy đếm tiền MASU chính hãng nhập khẩu tại Hoàng Quân

Thành lập từ năm 2014, công ty Hoàng Quân là đơn vị nhập khẩu và phân phối độc quyền các dòng máy đếm tiền MASU chính hãng, đa tính năng cao cấp như tính tổng, chia mẻ tách tờ, cộng dồn, tự động nhận biết mệnh giá với hệ thống mắt thần UV, IR cao cấp, tốc độ đếm mạnh mẽ lên đến 1220 tờ/phút giúp rút ngắn thời gian kiểm đếm tiền Polymer, vé số, ngoại tệ USD, EURO.

Các model cao cấp [**máy đếm tiền**](https://masu.com.vn) MASU phát hiện tiền giả chính xác với công nghệ Nhật Bản, trang bị hệ thống mắt thần IR hồng ngoại, LED UV cực tím giúp dễ dàng định vị hình chìm, hình phát quang, hình nổi trên các tờ tiền mệnh giá từ 10.000 đ đến 500.000 đ. Tích hợp thêm các công nghệ 3D Scan, đối chiếu hình ảnh, Dual Cis đỉnh cao giúp máy đếm tiền MASU có khả năng phát hiện tiền giả ngay từ tờ đầu tiên với độ chính xác tuyệt đối.

Các model máy đếm tiền MASU nổi bật được nhiều ngân hàng tại Việt Nam ưa chuộng sử dụng có thể kể đến như: VPBank, Agribank, Sacombank, Techcombank, Vietcombank, BIDV, SHB, VietinBank, MBBANK, ACB, HDBank, VIB, OCB, Eximbank. Tất cả đều cam kết chính hãng nguyên kiện nguyên đai, bảo hành đến 24 tháng tại các văn phòng của Hoàng Quân trên toàn quốc.

Với [7+] năm hoạt động trong lĩnh vực phân phối vật tư ngân hàng, đặc biệt là máy đếm tiền, công ty Hoàng Quân thấu hiểu nhu cầu bảo hành hậu đãi chuyên nghiệp của khách hàng, Vì vậy các sản phẩm máy đếm tiền Masu đều sẽ được cam kết bảo hành 12-24 tháng toàn quốc tại các văn phòng kỹ thuật TpHCM, Hà Nội, Đà Nẵng, Cần Thơ, Đắk Lắk. Chúng tôi cũng cung cấp dịch vụ nâng cấp, bảo trì và sửa chữa máy đếm tiền Masu tận nơi cho khách hàng có nhu cầu.

## Bảng giá máy đếm tiền cao cấp giá tốt nhất tại Hoàng Quân

Các dòng máy đếm tiền cao cấp tại công ty Hoàng Quân được cam kết chính hãng, mới 100% với mức giá tốt nhất thị trường chỉ từ 3 triệu đồng đến hơn 8 triệu với đầy đủ tính năng tính tổng, chia mẻ, cộng dồn, nhận biết mệnh giá tiền polymer VNĐ từ 10.000 đến 500.000 đ. Đặc biệt là chức năng phát hiện tiền giả, siêu giả có độ chính xác tuyệt đối được Hoàng Quân kiểm định.

- Máy đếm tiền MASU giá từ 3.650.000 đ các model đặc biệt MASU 888, MASU 666, MASU 999, MASU 8899, MASU 2019, MASU 5688.
- [**Máy đếm tiền Xiudun giá rẻ**](https://masu.com.vn/may-dem-tien-xiudun/) giá chỉ 2.250.000 đ những model cao cấp Xiudun 5118, Xiudun 9500, Xiudun 6688W, Xiudun 8000, Xiudun 2012W, Xiudun 2250C
- Máy đếm tiền Silicon giá rẻ từ 3.300.000 VNĐ những model như Silicon MC-8800, Silicon MC-2200, Silicon MC 2550, Silicon MC-2700, Silicon MC-8600.
- Máy đếm tiền Oudis giá rẻ dưới 4 triệu đồng những model Oudis 9900A, Oudis 8899A, Oudis 2019A, Oudis 3200C, Oudis 9699A, Oudis 2990, Oudis 3900C.
- [**Máy đếm tiền Xinda chính hãng**](https://masu.com.vn/may-dem-tien-xinda/) bán chạy giá 2.800.000 đ các dòng máy Xinda Super BC 31F, Xinda Super BC 35, Xinda 2166F, Xinda 2165F, Xinda Super BC 28
- Máy đếm tiền Balion cao cấp giá trên 3.000.000 VNĐ Balion NH-314S, Balion NH-406S, Balion NH-607S, Balion NH-207, Balion NH-407S
- Zheyue ZY-5688, Zheyue ZY-2023, Zheyue ZY-2022 giá chỉ từ 4.000.000 đ.

## Lý do nên mua máy đếm tiền phát hiện tiền giả tại Hoàng Quân

Nếu bạn vẫn còn đang tìm kiếm một địa chỉ cung cấp máy đếm tiền phát hiện tiền giả cao cấp chính hãng giá tốt nhất thị trường thì Hoàng Quân sẽ là một gợi ý không thể bỏ qua với 5 lý do:

### 1. Giá máy đếm tiền tốt nhất thị trường

Công ty Hoàng Quân hiện là đơn vị hàng đầu thị trường trong nhập khẩu, cung cấp, phân phối các dòng máy đếm tiền Xiudun, Xinda, Silicon, Oudis,…và độc quyền thương hiệu Masu tốt nhất thị trường, nhờ đó mà sản phẩm cam kết mới 100% nguyên kiện, nguyên đai, đặc biệt là mức giá tốt nhất nhờ không phải qua bên thứ 3.

### 2. Đa dạng mẫu mã tính năng kiểm đếm xịn xò

Tại Hoàng Quân chúng tôi luôn có sẵn mọi số lượng máy đếm tiền đa năng thông minh, nhiều tính năng kiểm giả, đếm tính tổng, chia mẻ, cộng dồn với mặt số LED, màn hình LCD cảm ứng, các dòng máy đứng, máy nằm băng tải dài với mặt số kéo dài LED 2 tầng xịn xò.

### 3. Giao hàng tận nơi trên toàn quốc

Chúng tôi cam kết hỗ trợ quý khách hàng giao hàng nhanh trong ngày tại nội thành HCM & Hà Nội. Với những đơn hàng giao tận nơi những địa điểm khác chúng tôi hỗ trợ ship tận ngân hàng cho quý khách trong 2-3 ngày.

### 4. Tư vấn kỹ thuật chuyên sâu từng nhu cầu

Khi mua hàng online tại công ty Hoàng Quân quý khách sẽ được đội ngũ tư vấn am hiểu kỹ thuật chuyên sâu, nắm rõ tính năng của từng loại máy đếm tiền MASU sẽ giúp quý khách chọn được sản phẩm đúng nhu cầu sử dụng.

### 5. Bảo hành bảo trì máy đếm tiền chuyên nghiệp

Các sản phẩm máy đếm tiền chính hãng MASU được nhập khẩu và phân phối bởi Công ty TNHH Đầu Tư TM DV XNK Hoàng Quân đều sẽ được bảo hành chuyên nghiệp theo quy định của nhà sản xuất về lỗi máy. Hỗ trợ nâng cấp, bảo trì và vệ sinh định kỳ.

Mọi thông tin xin quý khách vui lòng liên hệ:

Công ty TNHH Đầu Tư TM DV XNK Hoàng Quân

Địa chỉ: Số 88B Đường số 51, Phường 14, Quận Gò Vấp, TP.HCM

Hotline: 028 73 00 99 73 - 0896 449 886

Website: https://masu.com.vn

#maydemtienmasu #maydemtiennhatban
